安慰人個陣個個都係情聖

安慰人個陣最叻就係講經 係咁架啦 下個更可愛 但永遠安慰唔到自己個下先攞命 下個？就係唔想有下個

抵死，放過人地啦你件垃圾

賭錢個陣安慰人係咪叫賭聖？

分手囉🤔🤔